歐聯決賽黎講兩球世界波都算唔話得

BTW

三球